7千砌機list求指教

List 1

List 2
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1270
Corsair Vengeance RGB PRO CMW16GX4M2D3000C16 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連RGB散熱片 HK$ 899
MSI 微星 B360M BAZOOKA B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B HK$ 540
MSI / 微星 RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060V6) HK$ 2999
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 359
<SSD>Samsung 500GB 860 EVO Series MZ-76E500BW 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm HK$ 575
Corsair Carbide Series 88R Micro ATX Mid Tower Case (Side Window) CC-9011086-WW HK$ 299
總數:HK$ 6941

有冇咩可以改善嘅地方，同埋巴打覺得邊種配搭比較好

其實呢個價錢呢d規格都差唔多，
不過d 硬件品牌可以搵多d網上評價， 篩走d評價差既牌子同系列，例如inno3d同wd green ssd
同埋呢個價錢考慮下直上m.2 ssd，唔好再用2.5" sata
然後list 1冇機箱

唔係抄寫極大file
同大量極細file根本冇必要m.2
普通ssd完全夠用
唔洗聽班傻閪講

你就傻閪
依家m.2唔係貴sata好多
有插槽係到唔用又要去搶sata位
m.2又慳位又慳番兩條線，快d唔會有人嫌，
又可以future proof
砌得新機當然用新野
你都係番去用你既56k la

傻閪有位唔用慳乜撚嘢線啊
快d？點撚樣快d啊傻閪
普通打機根本唔會快到
洗閪用多倍價錢黎買m.2
正傻閪

咁將貨就價
買條256Gb NVME M2 SSD裝OS
game裝SATA 1TB SSD，兩全其美啦

2.5" sata 要插電源同sata線，體積係m.2兩倍，又要係機箱搵位放又要走線，m.2就咁插係塊板上面，你真係唔識ga ro
m.2開機快左，裝game快左都夠
重點係依家唔係貴好多
m.2貴2.5”幾倍吹得就吹，正傻閪

你傻撚左?
你答我點解要咁做先

#6

快你老味咩傻閪
開機 load連半秒都快唔到

唔好講開機
講埋load game咪又係差唔多時間

B360版 RAM上到3000HZ?
新手留名學野

點揀底板？最近都想換機，顯示卡同cpu都揀同你一樣，想加埋水冷。新手留名學野

無 樓主揀錯
唔係行唔到 行返2666Mhz

樓主應該該係J佢條ram有rgb
同有cl16